[突發］恐怖分子live 緊

話有土製波蘿
睇嚟想砌恐怖主義

屌佢老母
2.6噸 有咁多炸撚死左你班冚家剷啦

2.6噸原料

咁早換個鬼佬講
目的係國際文宣

Reported

我以為我自己聽錯
點嚟咁多噸呀？

2.6噸你班狗咁都未死？

點運

發現左個工場咋

2千六百公斤......

咩原料??

通渠水??

有2.6頓一隻狗都無死過
作都作好d啦

2.6噸
黑警咁dump 本啊

吹大左
佢地對單位無咩concept

咁即係琴晚多區捉人....係???
關呢單野事..?

掉撚住講話區議員阻住佢
你做唔緊要啊
點解唔俾人同一層影住你哋做乜

有無讀過書架屌你老母死黑警

本身都預左放軍火入間屋老插架啦
唔係洗鬼下下6,7條友去捉一個人咩

打爛消防鐘~!做得好~~!!

又話準備公眾活動用

on9差佬

咩唔想你爆就會爆

佢表達能力都幾有問題

2600公斤夠炸爛當全港曱甴屋幾十次啦

一句講曬
驚啲人出嚟

逐層逐層禁

有消息話大埔廣福邨搜到係...生理鹽水??

有冇人整合狗隊啲刀鎗炸藥發現list?
咁撚多架生半隻狗都冇事

同葵涌環保工場一樣
2.6噸似指緊肥料

睇嚟真係無足夠料告

拎張搜查令出黎？

突擊搜查？

似綁架加料多過拘捕

2.6噸，堆填區呀?

唔係俾人發現偷偷地拉人，可能已經被自殺

痴撚線......又話可以遙控引爆...
又話唔係你想爆就爆......

開始用d 無溪 terms 去合埋法個殺傷力喇

發現便衣警察秘密!

全程都鳩up

2.6噸？ 連埋成個單位磅？

通常吹到咁大果啲都係無料告
詳情可以睇番陳浩天

d 記者開始拋緊啦
條友又心虛

咩嚟先？
肥料定麵粉呀？

喔，完添
走頭

條友心虛到

爆撚咗成層
講到又tmt又剩都冇得告

油塘果單佢自己都講到er er er.....似係冒警綁架巿民下話........

又暗示爆消防鐘關區議員事 有證據就拉人啦，係度9 Up

2.6噸原料都唔駛爆炸品處理組
2.6噸原料砂糖?

2.6噸jm9

廢老信到十足十

2.6噸狗糧

一包泥都可以告鳩你話係原材料

咪係

佢哋唔係好鍾意當場引爆？
我想睇2.6噸蘑菇雲喎

係囉
2.6噸咁危險又唔穩定
咁有冇即場搵炸彈處理組引爆呀

單野似手足做野乾淨
咩料都搵唔到

似防疫團購

2.6噸？係住宅單位？
Wtf?馬桶入面啲水都計埋

咁家家超市都係爆炸原料庫啦，幾十斤麵粉又咁多消毒劑通渠水

點解咁都搵到，黑警真係咁犀利？

放土製炸彈搞革命都係學中共

點會冇鬼
捉嗰啲又俾人爆哂手機

講真 咁高調 又拎哂warrant 擺明有信心

鹽水都計埋⋯或者蒸餾水都計埋應該有

法官一定唔信，手足怕乜

老屈唔使本

陳浩天而家點？

應該夠炸一條街

閂埋門咁耐唔出嚟仲要成隊防暴護航
逼佢掂曬啲嘢有曬指紋再擺入屋都得

DG 倉黎架喎

砂糖係可以整爆炸品，但如果咁都爆炸品原料，我屋企都有砂糖

50公斤戰時炸彈都夠炸方圓一公里啦
洗撚買2.6噸料整

空氣

應該屋企裝cam
可信朋友可以開到
俾人爆門時錄低哂

有兩噸爆炸物料武裝革命都得啦

拎出嚟ar? 咁多個鐘 加哂料

睇死你咪又係執啲啤酒布碎就當汽油彈咁
執包泥就屈人整炸藥，執圈電線加部電話就屈人做遙控引爆器

小學科學玩具呢班撚樣都好意思話係電磁炮拎比記者影
有咩做唔出

如果真係咁就放心少少少，因為咁擺明唔夠料鳩拉
手足忍一忍皮肉之苦千祈唔好屈打成招

佢知唔知一噸有幾多

有料仲唔出嚟威？

如果真係做炸藥化學品
買唔買到咁撚多呀
又易俾人知
同埋點交收點運輸
要分幾多次運入去

屌那星砌生豬肉都唔撚用腦

未必..

救下你唔好燈

2.6噸除時係執走晒人地廚房啲油鹽糖同石油汽罐
加埋花盤啲泥同埋成屋啲衫褲鞋襪

黑警成撚日老作老屈
屌你老母2.6噸

不嬲同新疆西藏一樣spin去恐怖主義

就咁睇好難告得入
證據仲薄弱過陳浩天嗰單
但點都要還押一年半載

如果要做一早做左啦
真係留成噸等你過黎鳩拉咩

狗弱智真係去到一個極點
不過藍絲廢老肯定呢家打晒飛機

isis都無咁多啦

可能生豬肉開公數
咁就篤盡佢啦
fatfat

告唔告得入係問題
係一定唔比保釋先係問題
無論證據幾薄弱都當左你有罪先

report rthk ?

假設個三個半制成品係真，但係”原料”係第二個地方搵出嚟之後連係一齊去講

材料擺係屋企
用下個屎腦都知冇可能

點解咁多材料黑警仲未死